謝sir應該已向美國篤灰 (含分析)

10.4 被爆老婆正申請綠卡

10.5 Gphone 向華盛頓舉報

10.6 謝SIR入制裁名單

10.8 再無出現4點記者會

10.8 網上爆謝sir申請綠卡成功

10.9 所羅門問人拎,香港運動後的被自殺統計數據

多謝謝SIR 完來你先係運動大台

申請綠卡成功有冇source

同問，邊度見到

唔喺拎唔到咩

反朗大將軍

no fc 勿推
拉

FB有人講

我望都望佢拎到,佢拎到代表佢已爆黑警大獲

最怕唔使爆大鑊乜都唔使就拎到

如果佢肯篤灰大家會唔會原諒佢？

謝sir 比起er sir 個樣係正氣d

我信佢有機會改邪歸正

第時去海牙法庭靠佢

咁一定唔會啦,當移民局傻咩

佢拎到,只有交換條件先拎到

睇下篤d咩啦

唔原諒，但接受佢換到卡

感謝謝sir 變節

咁你係咪當港共政府係流
佢個人係咪即刻起行先
唔係ge話美國肯收，佢都未必出到境喎

SOURCE呢屌你老母

唔信佢會

Erer sir個狗樣
見到就嬲 仲要串柒柒

謝sir個樣最衰都係衰on9

之前求簽post
解簽話有要員變節
唔通...

300萬人大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

係咪出面玩緊膠果張平安卡

王蛇變節未

幾時有講過佢拎到綠卡?

無source你死全家啦屌你老母閪
哂撚哂大家時間
Link都無條屌你老母討論條撚

如果係肯改邪歸正，大家一定會原諒你

接受唔到謝SIR變節?

汁？

其實申請到, 但美國係咪有權取消佢張綠咭?

咁既post都上熱門

拎到都可以取消既 謝蛇

班狗先係最應該緊張真偽個個
清算不遠矣

Fc左先啦

Mon po狗明唔明？
你地只係condom炸

推

點會申請到
就算篤左灰都起碼都有1萬個黑警坐監先比佢申請到啦

拉

係時候轉做污點證人

係 綠咭只係永久居民 唔係公民

改邪歸正？呢種人邊度有利益咪靠攏邊度囉

咁都叫分析
同TVB劇有咩分別
拉

講真謝sir都唔會知道真相啦，佢只係負責喺記者會9up。
唔通警察棄屍又會通知謝sir。

乜謝sir咁搶口爭住帶路

美國放過佢，共產黨都唔會啦，有冇咁易俾佢爆到

我聽到都好似係
求source

睇到佢申請成功都嚇一嚇
呢d人咪比佢走到呀
日日記者會空口講白話 又講大話
要佢生生世世永遠留係中國共享大灣區榮耀

push

我都覺得奇怪

乜鳩都冇都可以打飛機

做到PPRB總警司
咁大馬房你估無番十幾廿支針咩
大蛇落ORDER掟落海唔通自己落手搬
咪又係前面班老散做

咪撚玩啦屌你
次次行撚完都走唔撚到
又有狗圍捕
唔帶gear?
你肉體硬食囉
記得深呼吸幫我扯走d催淚氣體

好多5毛

各位5毛,你地好擔心謝SIR篤灰拎綠咭?

唔通前線真係expendable?
呀sorry 毅進仔唔識英文
自己Yahoo字典啦

拉on9 post

切腹都唔原諒

我相信如果改邪歸正肯篤灰
香港人一定肯原諒

唔清楚真相好難講大話講得咁圓滑

你睇救護消防個記者會就見到分別

我都覺得佢拎到快快脆脆走人， 畀流料（ 呢排成日都係咁） ， 靜雞雞做嘢， 等你地唔再針對佢

拉，

想做返英雄？冇咁易

唔 撚 會
呢生呢世都唔撚會原諒任何一個警察

謝sir真係
為咗奔向民主自由

乜嘢都做得出

不推文，推返新疆嶺，天琦

連登打飛機大會

詩sir個樣 一睇就知25格

好想係事實，但都要fc

你估佢知咁撚多野，佢出國中共唔會派人睇住佢？

謝SIR開post試水溫

做咗先講啦屌你

做污點證人 不原諒 可接受

唔會

冷血都係咁話, 國際社會就係要呢D畫面, 咁先有民憤, 先有得再聲援
當佢地出聲, 勇武手足再出手, 咁先出師有名, 咁先唔會失勢
記唔記得一開始既抗爭方程式?

會唔會幻想太多
正路如果做左唔見得光既野
都唔會比佢知啦
搵個咩都唔知情既人出黎講好過
一陣口快講錯野爆響口點收科

你憑咩覺得一定唔會？
句句推斷就係估估下咁

打幾句又冇汁就話係
我話侵侵同我講完電話都得啦

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

On9 post都咁多人覆

你都on9
就係唔知道真相先講得更加圓滑

咁既垃圾po都上到頂

fact Check 呢，屌你老母

現階段真定假都唔影響我哋

咪發夢，班黑警會咁易俾佢放料？

變節真係唔出奇，全家都係美國
過到海就係神仙
唔通洗頭艇橫越太平洋咩

屌on9 post

希望係真
請fc

美帝係要收條友皮
佢有咩卡都冇用啦

謝sir終於搵返自己個良心

下 成篇都9up

到底申請到唔到張綠卡

你篤灰美國實比移民架
想做返人睇呢鋪啦

樓下義士咁慘，呢啲on9 post仲要第一

屌你老味, 9up真係唔洗本
成個post一個source都冇都咁多人推

無source
我話謝sir 張綠卡係侵侵同謝sir老婆同埋佢個女玩親子丼得返嚟嘅都得

可能一早出咗境呢

王騎死す圖呢？連登已死

死返落去

無料唔好開post謝

冇source你話係c朗篤灰都得啦屌

送埋佢本人去海牙添

冇fact check 不推文回覆

facebook唔代表factcheck咗 thanks

政府會放謝sir篤灰？
謝sir小心

誰幫政府做黑材都要小心

你話呢

係就好

唔通振中蛇變節

係

爆完大鑊都拎唔到就最好

謝狗放假一日唔ff咁多

如果篤曬出黎 會考慮比個機會佢認錯 原諒就睇香港人

叫佢改名做振美振港先啦

呢件廢柴, 會知道乜秘密呀

佢夠膽4點恐怖份子大會再即場篤灰先

source le?

係咩，好期待有料爆出黎

condom

裏外不是人

Oish等花生

已留意十個會員左右,仲乜咁激動?

點會唔知呀 你移民要拎良民證架
良民證要同警犬申請架
不過申請得良民證已經係最後一步等批綠卡

圍捕係因為打陣地姐

乜9 source都冇都上熱門，拉

佢篤到成個警隊玩完先講

咪係
不如話謝sir爆哂支那啲陰謀，著緊草都得啦

真
容許謝蛇做污點證人

又一隻5毛
p牌之餘POST都無出過幾多個

唔原諒
最多唔駛死全家

聽講佢用PPRB呢個位去溝記者

劉建明

fb有人講.....你d fact check都幾堅抽，差d以為你講FBI有人講......

謝蛇會唔會被消失

佢係LA喎 LA好多国安係度

事到如今 去問美國原唔原諒囉
畀到盡應該只係唔制裁老婆仔女

上次有無去 乜裝都無行都未行就tg

狂風掃浪蝶
#256246

好唔想謝SIR篤灰拎到綠咭?

會
等佢爆完料再將佢送返畀中國

王立軍2.0

狂風掃浪蝶
#256246

好唔想好驚謝SIR篤灰拎到綠咭?

拉
無證據鳩噏
我認為本身都線人 洗撚佢咩
但有佢 佢出黎作證就係皇牌

還好啦
CIA仲多呀

篤灰者死罪可免

有去,咁咪俾佢tg之後走囉

改乜撚嘢邪歸乜撚嘢正啊，一句講晒咪又係為個人利益
黑警一世不原諒

米國大兄 (P牌)
#267144

好唔想好驚謝SIR篤灰拎到綠咭?

佢真係指證完出走外國既話走左唔好番黎, 佢下一代唔好留係香港

唔係既話 大把麻包袋等緊佢地

咁係咪唔好叫佢謝振中？

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你

有無打錯 白卡打咗綠卡

富臨傳餐仔 收皮啦

拉 無FC

屌你老母集中撚

佢成功了？

比個機會佢，認錯再全家移民大灣區就考慮下

篤乜野呀 要篤成個警隊收左皮啦
唔撚係仲覺得警察有好人下話

其實呢幾日有無見過佢真人出現？
會唔會已經被消失

唔會
第時係外國見到一定打柒佢

拉

10.8 網上爆謝sir申請綠卡成功 FC

謝sir

FB有人講就係？

拿 如果佢真係做金手指
我地用口屌柒佢算啦

我純粹係國際線角度出發

義憤填胸話唔會係人都識講

點樣好好利用幫更加多人先係考驗

職業毒撚
#193215

好唔想好驚謝SIR篤灰拎到綠咭?

on9吹水文
拉

Kakarot
#217635

好唔想好驚謝SIR篤灰拎到綠咭?

九張機
#197636

好唔想好驚謝SIR篤灰拎到綠咭?

無需要謝Sir 篤灰，美國根本好多嘢都知

可能叫佢招募間諜

篤灰保平安

就係謝蛇！

功成左都可以 DQ

謝sir好波 多謝你

屌你的消息咁亂,一陣又話被reject,一陣又話成功左

根本極端恐怖份子三巨頭, 謝蛇, 李蛇同er蛇, 最撚串嘴既就係er蛇, 但偏偏俾人針得最勁係謝蛇

你呢D po阻撚住個熱門

如果真篤灰，梗係好

但點解明明係佢老婆申請失敗，佢本人又會成功呢
而且source都無，點令人相信呀

乜而家仲有人覺得會有和平遊行？
瞓撚醒未

唔好俾佢走到, 講左咁多大話

唔會原諒

但會講唔該，你做左一個人應該做既野

史提芬屎忽佬
#66547

好唔想好驚謝SIR篤灰拎到綠咭?

我做謝sir 為拎綠卡 有幾多灰篤幾多灰啦
有兩個星期比我篤 過海就神仙
同袍？898

篤灰都唔原諒，不過想佢一路留喺美國Keep住爆料。

感謝謝SIR 篤灰, 不怕辛苦向美國舉報香港政府罪行

八達通綠卡咋⋯⋯

國你老母 你老母前幾日好多手足比人捉撚左呀 死on9垃圾和理非 屌你老母用腦喇 用手足生命換國際角度

30000 個黑警
一個都唔原諒 佢老婆仔女都唔原諒

留返少少空間比人轉彎嘛 逼人入牆角仲邊有灰篤比你聽

亂up廿四跟住問返轉頭都有

佢拎到=已篤灰
佢拎唔到=留係大灣區

兩樣都係大家想見到
變左討論樓主既,將會當5毛看待 mark名

聽講光頭劉SIR..個女係申請緊澳洲讀書..唔係大灣區

感謝謝SIR 篤灰, 不怕辛苦向美國舉報香港政府罪行

歡迎MON PO 狗一齊篤灰

佢篤灰，唔使我地原諒，中共會解決佢，生生世世共享大灣區榮譽

謝SIR去咗篤灰換卡啦
MON POST狗仲喺度等

同問

有人覆左所羅門未

咁嗰陣又誓神劈願
話呢世唔原諒黑警

仲有如果佢爆大鑊
真係有人死
之後被拋返落海/拋落地
再死多次

又證實新屋嶺真係有輪姦
並且係有未成年受害人 嘅話

你原諒/畀機會
對得住手足嗎？
你遇到個人生畀佢哋嗎？
連憎一個人都無決心 黐撚線

冇source唔信

咪撚自high啦傻鳩
首先冇fc條友綠卡已攞
然後即使佢攞咗都唔一定係篤完灰先攞到
唔好成日諗到自己咁大影響力啦

雖然我都想係真
但可唔可以咪撚再成日自high
你搞到我哋呢啲比較少出聲嘅同路人好尷尬

好多人覆左

方程式已有
人鏈 學校集會 商場唱歌 放映會
呢啲流架？
做完呢堆到勇武咪岩

本身想屌樓主
但望一望user name 又係呢條on9仔
屌都廢事 大家唔好推

我得地盤綠卡

zingor
#309104

又一隻

收皮啦篤灰頂多判輕少少
都係有罪
一定要共享大灣區榮譽屌佢老母

可以已經揾左美領，你又點知

咁神秘嘅野，佢個位未必知。可能9隊入面知嘅計埋高層唔過20人。

由國際線出發，得口罩黑警要捉都係一件人神共憤既事
更何況我地人多，有人被捉就組隊打波
要既係畫面
提一提全世界，宣傳香港人既高尚，再次展現極權政府
我知全世界都知，但最近cool cool地要提返全世界啦

大家開心打下飛機係好
唔該FC先

謝sir做得好 光復香港q

屌呀
咁都申請到？有無fc 呀
咪撚 9up

十二月未來
#52911

又一隻政治post都無出過既 圍威謂mon post 5毛

er 蛇係一條大撚樣

如果謝Sir出賣左共產黨！？

污點證人頂多
都係有罪食屎狗一隻
Btw撚有正氣
狗樣一個

宜家謝sir做兩邊人都死申請到就話佢爆料，申請晤到就抱擁大灣區

呢張？？

諗下啦 由爆料到拎綠卡 相差兩日時間 你估爆完料美國唔使check? check又唔使時間咩 咁都有人信

謝蛇

佢變節爆撚哂啲料 俾佢拎到綠卡又有咩所謂啊 反正佢去到美國都唔會有好日子過

madam呢

真點集體炒車

259

不推文啦 source都無 有咩好討論

謝蛇係講野無咁串咁解，不過都係大發謬論

你咪mark囉，問FC又當五毛
之前見你俾風向撚話五毛 我都多口屌鳩佢
我而家反而變五毛

有noise 咩，有sound bite 咩
同300萬人和平遊行，政府殘暴鎮壓
呢個直頭重新激活場運動呀

放假咋掛人地

諗多左
被自殺我地有做文宣tag所羅門
佢可能睇到先問
佢跟得好貼
Retweet 我地啲tweet都好快手

謝蛇將卡都拎唔到
白卡就有佢份

比起肛sir佢態度冇咁閪

但都係仆街都要落地獄

龍迪生
#304707

又一隻mon post 得閒抽句水既5毛

未証實嘅嘢
就已經幫手洗定底

其實香港人內心
都係妄想犬畜有好人
嗰陣仲講乜唔會原諒黑警

估姐
講到似層層

左中右都唔掂
#43980

又一隻mon post 得閒出來抽水,唔係討論主題既5毛

美國特工

自己走左先，話知啲同事點
咁撚仆街既條友

借個位....P推唔旭...

有藍group同我地做緊同一樣野‼所以我地更加之要支持以下手足參選投佢地一票

樓主1999

謝振美

我會按起底功能架,mon post狗

謝狗做污點證人最多判輕啲

唔使你去新屋嶺迫埋一份囉~~
不過一撚樣要審

拉啦，推下行動仲好

冇source冇link🐶吹有能用

俄系bRa帶
#247892

mon post 5毛 (請善用起底功能)

張綠卡係建築工人嗰張。
綠帽佢就申請咗

唔仆街點做差佬啊

然後下一步爆大鑊拎政治庇護 (假設only)

kenkenms
#268929

又一隻 (請善用起底功能)

Mon po狗 大家一齊篤呀 你唔篤謝狗江狗除時篤番你地出黎 先發制人呀

無間道3之終極無間

如果佢地其中一堆變成徐步高我再考慮下原諒

不過都唔方會
徐sir呢啲高潔、要守護香港嘅精神
毅俊仔學唔黎

關你屁事咩

你畀犬畜打爆眼 /打爆肺
定腦出血 定斷骨 定斷頸椎？
定係受害者家屬？

原諒？你撚有資格

唔奇丫
如果美國開條件話: 篤灰夠多, 就比綠卡你成家
依家比兩星期佢去美國爆大鑊
佢一定勁爆

唔撚信條撚樣

樓主條戇鳩唔駛理

倒戈了
黑警不想再做dirty work

佢係LA 邊度

唔原諒，但接受篤灰

多謝謝sir挺身而出
其他同袍都想報料既就快手啦
綠卡名額先到先得同樣既料比人報左先就唔會計數
想做篤灰定係被篤果個 自己決定啦

但係佢會知狗隊當街換衫係乜回事

我mark左好多 mon post狗出來

大部分孚合以下幾樣
首先 #唔係討論真正內容,主要係引戰,轉移視線
(按起底功能後)

#p牌
#無出過post
#無開過任何屌政府 屌支那既post

振美而家處境好危險 分分鐘被送中

REALLY?

佢督晒全部黑警no加罪行

再
考
慮
下

mark左好多 mon post狗 5毛出來

大部分孚合以下幾樣
首先 #唔係討論真正內容,主要係引戰,轉移視線,討論樓主唔係討論話題
(按起底功能後)

#p牌
#無出過post
#無開過任何屌政府 屌支那既post

如果謝蛇真係咁冇雷氣 希望會有破窗效應

ff 改邪歸正會原諒就可以開先例，噤樣警犬同林鄭先會倒台

謝sir咁高職位都應該出嚟講下大話姐
篤曬啲打人散仔出嚟就算數啦

富臨王蛇

轉做污點證人
戴罪立功！
冇理由為咗班condom 仔犧牲自己張綠卡㗎!

振中雙親都無美國？
佢老婆雙親都係美國？
唔驚比中共豬九族？

佢篤灰拎綠卡
跟住死全家
無衝突架
你話佢由頭都尾都係白警
不停過緊料比美國 救緊兄弟 咪原諒佢
自殺 被自殺 謀殺 酷刑 非禮 強姦 失明 終身殘廢 逃亡海外
兄弟佢地所受 點計??
香港人好多人勝利球迷 因為知道輸 先歸邊 先出黎扮
先肯篤灰 咁都值得原諒??
好撚多香港人既西都唔亞於支那人
我係終極焦土得唔得呀????
打我名P牌又點 想話我5毛?

原唔原諒同接唔接受投降係兩件事

日常
#172226

mon post狗5毛

.

學689咁囉
成功舉證入罪先可以拎reward

一張綠卡就攪掂

睇見樓上咁多人 多撚謝謝狗
就知義士根本係condom

勇武其實唔使次次殿後 照顧和理非
就等佢哋畀人打吓
仇恨要由震撼教育培養

大閪樣

唔係立咗誓呢世永遠唔會原諒香港警察咩？

係都冇咁快，佢老婆都係得conditional green card，仲坐緊移民監，就算咁好彩俾佢避過制裁，都有排未攞到。

帶路

咪係我朋友個老豆個鄰居個仔個朋友既家姐話謝sir拎唔到，已fc

污點證人都要罰

咁講啦
如果有非法遊行一點開始 但兩點射tg
你會唔會行哂成段路先走
（仲未計好多遲到撚訓到四五點先出門/見有tg清場就唔黎）

督灰攞綠卡先係佢高明個招
中共最撚鐘意個招比人用返轉頭

將功抵過

但係都拉

唔會 佢篤灰都係為自己張綠卡 由始至終都係自私

10.9 所羅門問人拎,香港運動後的被自殺統計數據

咁警方會提供一個劇本比謝sir ga ma

如果佢咁做
比佢走又點話

綠卡?你講呢張呀?

條撚樣租屋比人都搞到打官司喎。 真係正氣？ 只不過如果佢真係爆黑警大獲，唔理佢咩原因，咁都算正氣既。

唔撚信

美軍來了第一個爭帶路就係呢種人囉

玩膠post又上熱門
冇曬行動

你係咪痴撚線
提點下就話人狗
做鬼唔係咁玩架

原來我係mon po狗

其實睇樣都覺謝振中比erer抗壓差
睇得佢個樣真係瞓唔到覺嘅樣

如果佢篤灰真係唔出奇

錯，共記係任何人都會放棄
POPO只係工具，當然用完即棄
係無情無義呢方面黎講，文革中佢地訓練有素

大難臨頭各自走

唔介意
我地要分化對家，要佢哋互篤

就算個黑警輪姦過女義士
只要篤曬其他狗出黎，令到佢地坐成世監
我覺得係可以特赥

多謝謝sir

係囉，唔係DQ佢喇咩

拎到 同拎唔到
都無source 都係網上文字傳

呢一生一世都唔會原諒任何一個黑警

佢篤下灰都可以忘記曬呢4個月咁多位手足既傷痛？
我地有乜資格代替班被自殺既手足原諒佢地

唔好唔記得佢每日4點 點樣係電視前包庇同袍
向市民抹黑示威行為 講大話老屈我地

總之 三萬黑警 一個都不能少 要清算就一齊清！

謝sir拎綠卡
樓主拎白卡

其他popo都要同時間競賽 鬥快篤灰
遲左出黎爆料篤灰 就要做狽鑊受靶果個

佢根本唔識做鬼又學人衝出黎柒

俄佬都有kgb
支那又點會無貼身特工mon撚住班狗高層
支那共狗除左直屬派系/親屬 否則無可能會信任

鳩up?

得撚閒mon你咩 富臨5毛

幫富臨斷正就認左佢啦

閃左記得拋條救命繩黎

佢去美國啲仔女一定養唔大
唔好以為害死咁多人無後果
到時你唔係警察
我睇你點死
香港人唔會放過你
一定要你同你家人填命
美國都好多香港人🇭🇰🇺🇸

反駁唔到

Facebook international

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

你都on9元朗之後仲做黑警有幾正氣呀，唔好幻想啦，你好鐘意比人虐待？佢係比我地篤佢灰先唔做記者會咋

靠劇本點囉綠卡呀？

咁多人唔明樓主玩緊咩
你地點解唔幫手營造個鼓勵佢地內部篤灰有獎勵既環境

的確係無法原諒，但如果有警察或官員倒戈，從而加速運動成功，妥協的確係一個選擇，好似污點證人一樣。精神上的確難接受，但現實係每一日都有手足受傷，越早成功前線越安全。

為邊個都好，最緊要有人篤

dklm, fced 佢真係督灰. 25仔

唔講咁多
謝振中死黑警仆街死全家
禍必及妻兒

生生世世都唔會原諒30000黑警

一定要佢加入大灣區

fc?

去到美國搵黑人大隻佬招呼佢老婆同個女

fb有人講都當fc
隨時fb講果個係你都唔出奇架
我地點知?

第一個爆既一定拎光環
其他等做大灣區人啦

樓主隻字不提fc，拉得。

FC?

咁搞法希望謝狗下年仲可以過到生日

大家好，我係警察公共關係科總警司謝振美

唔 會 ！
一生一世都唔會原諒任何一個香港警察

羅到綠卡真定假唔知，但做25可以爆之前傳聞既黑警核彈絕對歡迎，放一告29999，點睇？

拎到綠咭又如何, 美國政府隨時可以撕綠咭!
佢冚家越落地生根, 越輸得慘

拉, 又冇source

篤d散仔出黎自己就拍下羅柚去美國不知幾好，係底下班傻仔仲以為d高層會保佢地，無腦真係無腦

隨便

講呀? 唔撚信

繼續做野先啦 又未FC到

美國唔好咁易收貨，起碼要佢比齊721, 831, 新屋嶺, 武警扮警察, 大量屍體發現咁多單嘅詳細資料，先好考慮比綠卡

Monpo狗快d搶閘做美國人啦

佢因為自己利益先篤灰喎

係咪退休咋

好事丫，NICE督
如果你都係，快D督
如果唔係就係香港人既25仔

篤完美國唔放制裁一回事 我原唔原諒另一回事

Fb話係林鄭篤灰

顫抖吧黑警

屌你、死卧底、再講集中就係鬼！

屌你啦P牌仔
拉國際戰線呀

支持謝SIR篤灰
但篤完拎左綠卡都要斷腳死全家

300萬人你行埋我果份
有gear都唔出啦

「悔辱」sir又走未

如果佢拎到綠咭都幾撚好野
一定要宣傳

拎又死唔拎又死

唔好以為呢啲口交位知幾多野
用下腦都知條友唔會有污糟野係手 每日就係負責背書同漂白

希望大家都記得

生生世世都唔會原諒黑警

屌你老味想幫謝狗洗白呀？
收皮啦

江Sir 謝Sir 二人得一 可安天下

如果謝蛇真係向美國篤灰
我深信佢會被消失

正常都會篤啦 綠卡重要過班condom仔好多

呢個post拎嚟笑下好啦

政治避護仲快啦

咩綠卡？地盤綠卡？

屌你大撚鑊，依家要謝sir報平安

篤埋鳩SIR出黎

屌你地
轉做污點證人要保密嫁
人地搞緊移民其實等如有痛腳
擺明收料篤灰
依家會未篤先死呀

會唔會係盧1/鄧2，甚至係大家無乜點見過嘅3哥 變節??

Don't FF

謝蛇深入敵陣，respect

係至好

Mon Post Dog？？

謝sir響自己有冇得移民同篤警察同胞二揀一既情況下
做出左正確選擇

請其他香港警察效法

fc先啦

正你老母，正一狗樣
不過轉做污點證人就比d甜頭佢

如果真係有篤，頭個十幾個高層先篤既會係最著數。
人地攞夠料都唔駛再要25仔

點解唔叫佢返大灣區So sad

經營p牌ac可摸以認真啲

乜撚呀
條仆街講咁多大話
仲正氣
派膠都唔好埋沒良心啦
你打出嚟唔想嘔咩?

打少陣飛機啦

佢個女斷2腳盲2眼
佢對仔1個1手1腳加2眼
佢老婆肢解
佢就切j斷手斷腳
我就會原諒

原來係手足 我哋怪錯咗你啦

我都有
場仗我唔打啦
去美國做三等公民算

人都係為自己，謝狗攬住警隊係大灣區過世咩，場運動唔係有人變節其實好難贏。。。烏克蘭單野其實都有發生，雖然依家大家都係ff

1. 游行集會示威
2. 警方清場
3. 爆發衝突
4. 出現傷亡
5. 衝突升級
6. 雙方更強武力
7. 傷亡數字加劇
8. 出現地區性武裝
9. 切斷交通網絡，減低支援力量
10. 伏擊落單/少量警力
11. 接受變節警力
12. 攻佔地方警局
13. 政府失去管治能力
14. 和談
15. 和談失敗，總統流亡
16. 成立新政府

李狗個種串係好撚奸個隻，好撚想打柒佢
er狗同汪狗行同一個style

Pull

仲要千幾正皮，係啲人唔睇埋樓下定點

講咁耐有梳屎未啫 拉

李蛇同江蛇都係做過反黑 特別串嘴

綠卡

制裁名單

有獎有罰先可以分裂警隊

見你咁乖 比下面你叫下你聲謝sir啦

車公廟話有大人物給節，謝sir？

巴打整多張白卡送畀謝sir用喇

梗係要SHARE 出去俾黑警知,
謝SIR篤灰, 分列黑警內部,
唔駛FC都做得

佢認831打死人 共匪派解放軍混入警隊
我轉態直接支持佢添啦

咁都叫分析

佢下年先開始去坐移民監 , 點樣成功申請綠卡 ?

如何証實謝sir 冇篤灰

不能

唔撚信 理撚得佢 點都煮死佢 好撚嬲

fc？

Push

屌你老母
你都on99

嘩你SIDETRACK到咁都得？唔答你喇

唔出賣警隊米姐係出賣港人囉
你覺佢係25, 你又係？快督灰啦
唔係遲早變棄卒，兩面唔討好仲大獲
快督

建設大灣區

建築呀？建築唔係咁CLEAR喎
我DOUBT左建築好耐，係籃爭在籃成點。

係就好

但沒有一隻狗係無辜架

佢拎把刀去篤撚死晒其餘29999個黑警我就考慮原諒佢

可免死罪 不代表原諒

如果大家站係謝sir嘅角度諗
佢申請得綠卡 即係冇諗過留係香港喇
遲下仲可能會清算同埋有報應
為左仔女著想 梗係揀做污點證人

有冇地方搞個集會
不倒路 不犯法
100% 純用人數 用民意 壓低 共產黨
(不合法 老人細路唔會出 .....好難多人)

維港兩邊海旁 (交通方便)
去海灘 (地大 必安全 ,狗車都去唔到)
沙田 城門河 兩旁 (一鏡到尾 夠震撼)

行動post! 全港大型office區lunchtime慶雙十, Stand with Taiwan!

外國要關心同跟進嘅已經做緊野，唔駛再砌人多嘅畫面搏鏡頭

有冇諗過美國一早知
林鄭早一步出賣

狗係唔會放你走嫁 ，愈和平，啲人愈易捉 ，佢地就愈狼死

唔會原諒 佢要依家先做好人太遲

死罪可勉，活罪難逃

死罪可免活罪難饒

叫佢老婆比人爆屎眼先
但都唔會原諒

條友好似個個都話mon po狗
係米忽上腦

都未fc，成班係到打飛機

如果佢真係咁做過
佢交完料之後
再放佢去監倉比其他人玩屎忽
比人玩完屎忽先放佢走

其實睇下佢放咩料
如果有大狗放既料足以收到一千幾百隻狗既罪行
咩殺人輪姦果D都夠料做既
咁佢應該要按照戰功咁放佢
唔係1條友犯事篤左其他人就夠
要講比例
篤得少果D只係減刑，唔係放走
篤到殺人棄屍輪姦既，自己又冇點犯重罪或只輕罪
甚至保留職位同升職
有吸引力D人先會跳船

FC都冇又都2000 正評 究竟正評嗰啲 推post 嗰啲 係蠢定係點？

紅字係重點，我記得有人有excel 表

喂 我都mark左你啊 fake news 巴打
你呢啲內容冇source都算 全部尻吹 請問有咩意思?

［文宣同我入黎］場火殺到去足球界

未來謝sir唔再出現就信

佢篤到解散狗隊再考慮一下

考慮下

成日都話遊行
遊撚到咩
未夠半個鐘就開始圍捕

都算臨崖勒馬，就留佢個全屍啦

謝蛇既求生欲

冇source 垃圾po 拉

地盤猛鳩個張

如果有831真相 或新屋嶺 或被自殺既事 我會放過佢 真相好重要 謝sir只喺一隻棋子

你都癡線 對唔對得住咁多個手足

謝送中！（啪啪啪）
謝送中！（啪啪啪）

有得考慮

謝太派唔到綠卡畀老公，可以試派綠帽

吾通謝sir一人之力光復驚狗

狗改不了食屎的習慣，唔好幻想太多

地盤綠卡咋。。唔係美國綠卡

應該要佢篤完灰，再反口唔畀綠卡佢

垃圾post都二千幾正皮仲要上熱門
不推文回覆啦

佢老婆唔係坐緊移民監咩？謝sir快佢老婆一步拎到？

謝sir將所有黑狗篤哂出黎

吊，笑到我：）

係咪講緊呢張

俾我搞返佢個女 染返3種性病 都可以考慮下

Condom仔睇路啦

佢幾時拎左綠卡？

我信佢會

大家唔記得唯唯？

推比警察睇

所有警察都要知

FBI 同 CIA ：想要美國綠卡好簡單，效忠美國但係要

香港美國領事館唔係傻，上次大公報爆美國外交官屋企人資料呢條數都未計！

將成個警隊迫上死角只會令佢地反咬一大口
應該放生一小部份，最後以警制警

遠水 希望有4000和理非幫手

去左美國展開新生活？

On9 謝蛇都係condom黎 比人擺上枱

就算佢篤灰都唔會原諒佢，你信佢會篤灰？唔好咁天真啦

黑警無一個係無辜的

一手交一手又點
唔原諒

幾時到er er sir

如果佢有本事篤曬成個新屋嶺嘅狗出黎
而無佢嘅證據告唔入任何人，放佢出黎繼續玩囡囡都唔介意

謝sir!
想洗白呀?

屌你啦

共匪咁多特工就算攞到都小心啲啊

謝sir?
如果篤到警隊可以解散
香港人好歡迎

on9
fc ????
why keep saying he’s got it?

不計前嫌

歡迎撥亂反正

謝sir 醒目，知道香港人好大量，家下棄暗投明，剩抵既黑警好快自爆/被爆

拎到綠卡都可以隨時收番

無出過政治post
盲嘅去驗驗眼啦

Laughing gor?

棄暗投明
雖然佢都係仆街
但放過一個仆街可以制裁大量仆街係可以接受既

如果肯出黎為831、新屋嶺做證人，你係美國政府會唔會俾佢政治庇護?
好食好住又有人保護，好過做二等市民啦

作為美國人既我, 我唔想要呢d 垃圾係我國家

唔信

多謝謝sir, 係暴中畢業的，果然特別有腦，手足我地錯怪左你，祝你係美帝生活愉快

篤灰係佢而家可以離開大灣區嘅唯一方法

篤到共中ccp落台咪考慮吓囉

謝sir佢學歷咁勁 又成家都咁掂 做黑警太浪費佢能力

不要太早high
wait FC

冇fc都咁多人推黑警洗白post？
係我睇漏野定點

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

比起謝振中，肛永祥仲黑人憎

原來謝sir一直身在曹營心在漢

冇source，齋吹

警察講大話